\chapter{Jacome Delgado Alejandro
}

\section{Alejandro Jacome Delgado}

le deseo mucha suete y bendiciones a quien lea esto:)

\subsection{algunas cosas sobre mi:}

\begin{enumerate}
    \item Tengo 18 años
    \item espero poder terminar la carrera a tiempo XD
    \item tengo dos tortugas, y aparte un periquito asutraliano
    \item trato de aprender lo mas rapido que puedo
    \item elegi esta carrera porque yo siemrpe e querido saber como es que una IA funciona y logra aprender
    \item generalmente, si no tengo tarea elijo jugar videojuegos
    \item de ves en cuando me pongo a leer libros de ciencia ficcion
    \item naci el 16 de abril, yey!!
    \item bueno, eso seria todo lo que tengo por decir XD, ciao. 
\end{enumerate}


